[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 39

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

請勿流出加密內容
維持和平 你我有責
鹹魚青菜 各有所好
請各位互相尊重

LM

自製Sticker系列
Credit肥熊絲打

Credit 飛翔絲打
鳩町王子

Credit 赤楚衛二絲打

新增Signal sticker

噗浪安價整合

自製糧食系列
(產糧既話麻煩比link方便搬運)

町田教入教課金指南 by yamakaze

CL課金心得 by
yamakaze
[/quote]

町田寫真集購買心得 by
車莉瑪呵

又會爆得咁快

之後會唔會1001開post好啲

第一次開po 唔係好上手
如果有打錯就原諒小弟

留名

町田教萬歲 阿門

真係好鬼死鐘意你張 “多謝幫襯” 架啫

有呢個攬攬就有我！

LM 期待聽日嬉しいお知らせ

估唔到今次又係我1001

最爆炸都係大結局 頂你天能版黎

辛苦哂教友

我廳到睇到嬲到仆街 wtf
屌你道門

大家唔想等我/飛翔絲又識搬運隨時都開得

你快D出多幾篇叫人課金

Hehe 想唔想食我 粒朱古力？

睇緊美女與男子
向井遼入劇團學戲

貼返啲gif
非cls

lm

聽日嬉しいお知らせ係公布CCTV片段

又爆一po, 新po留名
送上那些年二十代 應該係仲會自拍的教主

屙子屙子屙子屙子

呢段應該係講緊後面天台跌水樽要錫嘴嗰次，嗰係居酒屋入面

佢呢部電話係咪就係6

大手

用咗咁多年個電話一定好多黑歷史

係！應該係6(S)！起碼證明佢有用過6，可能之後已經無換過，一路用到宜家

時間呢
我所知既日本人係咁樣架咩

如果錫額頭反白眼
應該所有人都覺安達嫌唔夠喉

白馬王子啊

公主抱唔夠力好可愛

正呀未睇過

第4張安達b個甜笑真係甜撚到
甜到連我呢個唔鐘意拍拖嘅毒撚都覺得拍啱人真係世界第一幸福

Staff喺隔離逗住，笑死

瞪大眼就feel到安達小天使其實都好小心翼翼回應黑澤的感情

點解可以用咁耐

幫到你幫到你！
超強天能版之芝麻開門

保健室！！！！
入面有床啊

第三張擘大眼仔左望望右望望個樣好撚qq啊！！！！

我明 原本都好享受單身生活 但係套劇sweet到我忍唔住down 番cmb來玩
雖然應該都冇可能搵到好似佢地咁sweet嘅愛情

佢真係好可愛，點解咁牛高馬大都可以唔夠力
乖孫要小心d唔好chok親條腰呀，條腰好緊要架
我地有無曾孫抱靠曬佢架啦

走數專員LM

最近腦有d閉塞冇咩創意同靈感，可能太耐冇寫essay

現實無嫁！無嫁！（安達電梯撞牆.gif）

唔爭氣笑咗

見到張cap圖諗起我真係恭喜你，之後覺得都幾有潛力做sales笑容

抱得太低
呢個係美波
美波瘦到好想塞佢食飯

新post留個名

壓倒的感謝

下次幫你加番去頭版

多謝呀辛苦晒！
signal終於有得用呢套

勁

我覺得佢抱得太低用唔到

你張改圖搞到我半夜笑左出聲，好夾啊

多謝肥熊絲 好多貨
仲要識郁 壓倒的感謝

btw個髮型仲係好黑澤既，唔似新年快樂果時

Twitter 睇到
頂
開心到好似個仔出人頭地咁

應該似似地
Bartender
明白理解人嘅心情，會整cocktail同用酒吧料理幫下困惑嘅人咁

條友出埋IG

又係三件頭西裝救命

2月11日開播
年三十晚大家係咪又唔瞓開住生肉

群馬テレビ2330就播
佢嫲嫲屋企人果啲捱少少眼瞓就睇到
好戥佢開心

原著相關

官方IG

官方Twitter

乜九嘢都即刻folllow晒先

恭喜教主主演
呢個look都好好町

一早就見到哩個消息真心覺得好開心
以為要有一排先睇到教主上劇 幸福嚟得太突然
已經預計到時每個 scene 都可以用嚟做wallpaper了

就算係屎味嘅咖喱咖喱味嘅屎罐頭我都照食

好開心呀屌
一起身真係見到主演

深夜調酒師
「為每個寂寞難耐的心調配出專屬的美酒 還是你想品嘗一下我 」

作者另一本漫畫如果同赤楚拍依個

佢正到好似人偶

呢度有試讀

恭喜教主終於初主役 好開心

唔知另外兩個男人邊個演呢 期待教主同其他男演員合作會有咩火花

搵教主演主角搵得好好其實 原著對手大到仲唔係町田嚟

mobile都update咗
有片呀喂~~~~

恭喜教主
又有得町

教主淨係同男人拍 應該又可以放得好放了

正啊
不過ff吓就好

好期待2月11年三十係度同大家一齊追直播

睇返同檔viu都冇買過 睇嚟係冇買mbs啲劇

twitter輸入町田啓太有得as artist咁follow
大家快follow吧

西荻窪係好地方
以前去過幾次

同求

今朝一起身開機就見到Instagram消息,即刻無晒睡意
初主役啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
仲開心過自己加人工

希望食住30歲呢個人氣繼續接多d主役

開心
[size=5]開心[/size=4]
超開心

係咪要日本版先有呢個function？

咁我又唔知
Search 赤楚冇

其實用iPhone 轉語言做日文就得
之前研究過twitter有冇日版
原來只需喺iPhone轉語言

今次要跟上大家進度睇直播！

赤楚個個認證左未
諗起ig 都未有藍剔

到時呢個po使唔使改名
會變直播po

原著作者畫開BL
尺度大到要打碼
強烈懷疑作者睇過30歲指定教主出演

啲題材比較特別 同埋短短哋唔使太多時間煲 正

我都係！
我係尖沙咀廣告之後先知有po
之前一直係自己睇冇人一齊花痴好寂寞

深夜食堂當年好似都係MBS既深夜劇？
感覺同呢套個feel有啲似
可唔可以期待佢會好似食堂咁岀幾季

町田x赤楚唔洗改 改後面劇名？

Bartender 一起身見到noti衝左入ig當堂醒晒最強鬧鐘呀

連續幾年都見到教主三件頭調酒?!?!?!

千葉埼玉栃木群馬非同步

赤楚絲我地估中咗，快d比可愛町我地做獎品喎

韓國
町田上咗trends

我今朝起街個樣真係咁

真係係咁J佢個調酒師Look OMG Oh Shit 真係好好J（好想睇新一代oh shit潮文啊喂！）

我可能Miss左,hmv衰咩?
因為佢搵到町田同赤楚拍宣傳片我課左半年

我都係
冇人同我一齊睇

諗起都開心
可以瘋狂打j

諗起有個訪問問教主想挑戰咩角色，佢講左一輪，最後補返句都係想做d溫暖人心嘅角色，原來已經暗示左
治癒劇正啊，黃金檔睇太多有d小品放鬆下幾好，希望劇本改得好，等教主有得發揮，期待

好開心

Me3
導咗幾個朋友睇，佢哋都喜歡但冇入坑
尖沙咀後先搵到呢個po
如果當日睇直播時同大家一齊四重就好

蕭生個仔好藍

我身邊都無人睇
但唔緊要
依度有好多巴絲一齊討論

唔知套劇係幾時接嘅呢

教主多咗好多韓飯
見到多咗片出韓文字幕

oh...咁好彩都係課半年
當多謝佢入左呢套我可以睇正版

睇左新作漫畫試睇,突然有d擔心劇情
希望遇到好編劇

我導咗幾個人睇但冇入坑+1
今早已經幫教主ig拉咗幾個followers

屌
今朝都冇做過嘢
陣間又直播

一樣
導左兩個朋友睇,都無睇晒
但佢地係話好睇

我啲朋友完全唔睇
哭能咗
好彩有呢度

Same

今季ゆーたろう都有劇主演

如赤楚都有就完滿

+1
唔得 快啲做埋啲嘢一陣安心睇直播先

唔洗啦會以為2個共演劇
我想知チェリまほ可以幫呢2個人人氣keep到幾耐
希望町田效應可以幫黎緊新劇收視創新高

Lm

呢套原作咁新,感覺真係靠町田人氣帶上去
只要唔係完全垃圾,應該都會多人討論

如2、3月啲劇集賞有獎攞會keep耐啲

我同身邊d frd狂推30歲同教主推到驚佢地同我絕交
好彩有呢度圍爐取暖

等埋佢地上次濕頭拍咩

LM 咁快又有新po

我成日用stickers
同推射箭+Line手指舞片
就快畀人block9

佢d畫風好岩我口味
町田套劇有冇人睇過漫畫啊，好睇嗎

原作咁快拍劇唔係好勁咩 win win雙贏

好似得5話
第一卷都未出實體
睇左試睇求好編劇執執佢,定係我要求太高
忍忍手等27號睇第一卷kindle
依家逐話買好蝕

你有我呀
同你相認返

原作者仲rt咗個tweet推自己套BL

Btw就嚟お昼

完左先相認
就夠鐘直播

直播冇上黎吹又真係慘d既最高峰一日內爆post
唔緊要黎緊新劇再推

睇左3集未睇曬係幾on9好笑

陣間洗佢版
初主演、おめでとうございます~~

悶唔悶 我已經i don’t fuckin care
有町田已經夠愛去睇曬

我完咗先入po㗎

已經呢咗入廁所等直播

雖然佢話中午先live，但我已經滿腦子都係町田教主了，見到巴絲估應該係拍攝現場放lunch所以未知確實幾點live，唔知呢套拍攝完左未呢，如果一陣間係馬甲look開live就
btw 我唔介意佢食住飯live架，睇佢食飯都好幸福 Oh shit!!!

我已經日日group到叫春 潛水怪！

咁快 佢唔準時點算

我已經做唔到嘢捕住個電話等佢開live
諗起有得睇新鮮町就開心

今季「夢中さ、きみに。」全八話喎

乖 我哋私下討論

話說我都睇完社內マリッジハニー

呢套真係唔洗用腦嘅甜廢劇
集集一言不合就打茄輪再上床

越睇越嬲
人哋又係深夜劇...

深夜劇之恥.jpg

超正 就係鐘意佢廢甜仲要前女友阿媽都係好人 唔洗睇爭仔
呢個檔我覺得正過黃金檔 夠有趣

櫻桃魔法真係深夜劇之恥
赤楚你睇吓你個fd幾俾力

乜事 tower record難波店咁興奮

我已經search埋新劇主題曲黎聽，係Apple Music down埋，教主我已經等唔切啦

幾時開live
起公司心緒不寧咗成朝
根本做唔到野

真係會無時無刻望下電話
怕miss

赤楚未like 町田個ig post

豐田老師都出左twit
睇黎佢真係我地教友黎

真教友!

老師，鉗住呢條仔
唔好放過佢呀

真教友

自己友嚟

亦係最成功既教友！！！
我都想町田同赤楚演繹我d痴撚線妄想

開波未！！好緊張啊！！！
有少少似上年大結局果日，成日個心都囉囉攣

嬉しい

我頭先用人生最快速度去咗個廁所

第四張個側面！個喉核！！個耳仔！！！！
媽咪我死啦！！！！！

好正，呢輯好似又未睇過

我帶埋個電話入廁所一路痾一路𥄫住

想搵呢輯圖好耐！
多謝赤楚絲

痴線 會唔會太靚仔眩し

我已經set好曬個陣！死人冧樓我都唔會郁嫁啦

呢輯相真係町死人

笑撚死我啦 痴線

我都唔知呀依層

笑死喂冧樓你都帶住部電話逃難啊，死左就再見唔到新鮮教主架痴線你地笑死我

已入廁所standby

而家仲緊張過平時睇live好驚miss左
可唔可以快d

套劇攞獎+教主初主演
老師開心到話想放煙花慶祝

你要入幾多次standby

希望老細唔會以為我賴x
教主再唔出黎驚俾人炒架喇

好想再睇藤崎放煙花呀

乖孫啲comment

我等咗成朝等到就快放飯可以安心睇喇
教主快啲出嚟啦

係個鐘仔度較哂咩notification 都要就期無一失

教主成點都未夠鐘食飯
唔好餓親我教主

身邊得一個人睇。。。
冇人同我分享

教主仲未出黎架

咁我寧願佢好好食飯唔好開live

勁低b 但佢講啲答案又幾好笑

開live唔講野齋睇佢食飯我都ok
最緊要著得暖食得飽

好驚冇noti呀所以不斷喺度f5連登

可能SET SET下機部iPhone 6壞咗

就嚟撳爛個f5

Cl 快d震我部機啦屌

真呀！係咁refresh，refresh完如果見到無新cm仲驚，以為已經開始左大家睇得太興奮唔得閒留言，得我未知咁

希望大家唔好掛住睇
上嚟講聲
好驚收唔到noti

等到咁嘅樣

頂~~~~

我出左去 家下就翻到屋企重未播

屌頭先個電話無啦啦震以為離喇離喇心都漏跳幾拍，點之係俄羅斯打離的電話

佢個上午就黎變左下午

我將朝早個會改咗去2點
而家好撚擔心

係 下就好忙啊

教主，點解個中午崇拜仲未開始既，教友都到齊啦
等到連即時新聞app有noti一震都即刻醒曬

嚟啦！

呀嚟喇

IG開始

Ig live

好清

好高清!!!

開啦開啦

多謝你呀~

清到好唔慣！

嘩 好清

屌
咁撚高清嘅~

頂 真係我落緊去買飯先開

好清 好靚仔呀

呢個髮型真係不得了

好好町放飯可以睇住教主送飯

係咪換咗電話

町話有2個嬉しいお知らせ、、新drama係其中一個，，，另一個係咪仲未講？？？？？？

咁清應該唔係佢部手提
似cam

係呀~未講

後面係CL背景?

我聽到係咁,仲講緊bartender

望住都飽哂

有人問係咪會響西荻窪拍

LDH

........第二個通知係galaxy個獎.............

頂第2個news係チェリまほ受賞

條友真係好詞窮笑左

有一下以為會有sp/電影

聽到劇名以為有新野睇

30歲都有野想講但仲未講得

+1

詞窮到我全部聽得明

屌
初初聽到30.....CHERRYMAHO以為有好消息宣布
但佢話大家應該已經知.......

我寧願佢唔好講兩個消息

有講廣告! !

佢知道香港台灣有応援看板！！！！

miss左

太好啦

話過咗100萬followers，，，多謝大家支持，，
町田講嘢個態度真係好謙虛

我個網好差miss 左野

慘～一隻字都聽唔懂

reo都睇緊 仲留言👋

原來reo睇緊

教主話reo睇緊?!

有講??聽唔到，我仲係度問知唔知有應援

gene reo亂入

見到reo有留言啊

reo 町田又撚Mandy w

準備轉場

仲以為會講果日同赤楚拍咗啲咩

即係仲會有驚喜

好正！！！仲要係度講Mandy

我聽到佢話有大家應該會開心口既消息,但要遲d先公佈?(大約

人地講我先知 唔怪得一路有ac寫住reo的人都入左離 點解d人會喺佢留言前發現到

我聽到有看板但聽唔到佢講香港定台灣

著黑色冷衫既町田真係好靚仔啊！！！！

仲以為係拍攝場
中間聽到有鋼琴聲

佢係咪話上次見到Mandy覺得佢細粒左？ 日文盲亂估

後面寫住love dream happiness

CL低清咁多既

cl!

怪錯左佢
低清咁多~~~~~

佢打畀MANDY

call mandy

加一，成段野淨係聽得明cherrymaho同埋d好零碎既好開心啊多謝大家咁
但都無阻我j晒全程

Mandyyyyyyy

雙人live

好開心呀！！！！！我愛mandy!

CLS
雙人LIVE!!!

連線！

cl quality差太多了吧!!!
mandy連線!!!!!

同Mandy一齊cl

コラボ配信

好開心呀 好得意呀町田

好開心 有Mandy

屌好開心呀

正啊喂コラボ

超級開心！！！

reo

reo又亂入好q呀

reo都係到呀

岩啦，佢做live做得好辛苦呀 搵人幫幫佢啦

Mandy問佢係咪真係主演

好開心啊見到教主又見到gene

有人陪佢即刻開心好多

終於唔使嬉しい*2046

呢個組合真係令好開心呀
有人陪佢 成個人唔同左

係咪可以期待鳩町現身

果然有熟人陪唔同啲

鳩町鳩町鳩町

笑得勁開心

好熱鬧呀 一定要重溫！

咁一個人直播笑好似有d奇怪

開到AREA 7
然後問大家邊度嚟
佢有講HONG KONG呀

連呢個都聽唔到

alan

alan同yuta都入鏡好有愛呀

呢個我聽到

今日cl live好正

有埋alan呀

gene咁齊人嘅

句machi byebye好cute

佢地area8喇

仲話唱主題歌個組合係岩田舊識世界真細小

Machida wide project

machida worldwide project

Mandy 話佢到左30歲will be 魔法師

我唯一聽得明既句字

笑死 I will be witch

笑死

講緊國語
係咪講緊馬老師?
DING

shit 佢問點解係馬老師lol

仆街了佢要知自己叫馬老師

屌

佢地討論緊馬先生...
支那名

屌你真係馬老師

屌！！！！！馬老師

我去痾尿喇

馬老師

屌 馬咩老師

佢話馬老師個名幾かっこいい

個馬老師...

可唔可以完結呢個話題

有冇打返唔係馬老師

唔好再睇cm la

好銷魂

好有可能

支那人又可以自high

不過Mandy睇落瘦咗，眼好大

佢聽到無咩表情好快就轉問mandy係咩

machida拎個ma>馬

第一次鏡頭燈光連線冇問題

因為以為真係せんせい咁解sounds like a professional

今日有各式各樣嘅笑容

町田都話上次見佢成個人好似瘦左

係好快skip左

客氣說話

謙虛harassment

係咪史上最有內容的直播

reo mandy好快補咗位講定かっこいい

笑得好開心好多野講既一次live

太賀同mandy打交嗰集

講緊如果同Mandy共演~~~

佢係咪已經收咗工，今日講到咁長嘅

要多d collab先得

Mandy話佢地gene岩岩綵排完

頭先Mandy講咩町田成日いやいや係講緊咩

仲要靚仔 仲見到4個gene 豪華到

有人陪佢live, 佢一副 「終於唔使我一個人支撐啦」既樣

大學個時町田謙虛騷擾啊

成日懶謙虛既謙虛騷擾

唔係自己就多嘢講好多
可以live耐啲

岩岩ig都明三成
Cl我一句都唔明
但我好開心 町町講到咁多野

姨母笑緊

因為ig宣傳野都係個d
cl全部講下日常講以前講新劇 又有gene所以要認真聽
gene佢地係咁講英文 普通話笑死

套劇真係好多罐頭料理咁

咩都聽唔明
想要日文速成班

竟然直播咁耐

Reo 講開心 我以為佢講返事

mandy真係夾漢堡包廣告

聽唔明町田最鐘意咩茶

奶茶當水飲

真係好滿足
可以係町田live見到野生gene

綠茶?

要做野了冇得再睇

YOU ARE NOT ALONE
但課咗CL可以重溫

做咩到轉身大笑
好可愛

町町笑到傻咗

我聽唔明但跟住一齊笑

好少會見到町町笑到咁

係 好正
少女町重要萌袖

教主唔好再咬唇
頂唔順

話想拍藥廠a廣告，但係個concept係藥廠b

Mandy講？

做咩成日望向右上角(左上角)係咪睇時間夠鐘未

仲係忘記唔到飛機牌

佢岩岩整衫果三粒鈕
好想幫佢解開佢

要完啦

就講就完左

完了

要翻睇再翻睇
今日真係好正

覺得自己好廢 睇完一下就唔記得/唔明佢地講乜

等中字文字版

IG LIVE好清

有咬唇GIF

佢話咩茶都鍾意，最鍾意綠茶，紅茶都啱

開頭話mandy拍過m記廣告，之後話好襯同讀書嗰陣mandy已經話想拍漢堡包同可樂
跟住町田話想拍茶，因為鍾意茶，講下最鍾意綠茶?同以前有段時間奶茶當水飲，因為唔想飲水
跟住講到拍藥既廣告，話oru唔知咩c（藥brand名），跟住鳩up咗條廣告橋
之後覺得怪怪地,跟住mandy醒起定唔知佢見到留言話條橋係另一個brand用開既橋段，oru唔知咩c多數係唱歌
咁上下掛

勁多動作

Mandy真係好fun

好萌啊

好似話佢瘦咗？我都係麻麻地靠估
好想佢地多啲collab開live

町田今日真係好cute cute

多謝你 save my life
町町後生飲太多奶茶 太多糖顯老
家下飲少左就咁嫩口

講開又講佢件冷衫咩牌子係咪未有情報住？我記得Sacai有出過類似款，但睇睇下d鈕愈睇愈似Balmain既style
雖然都應該買唔起

隻手好好町

原來飲太多奶茶會顯老

教主今日好cute
cap圖cap到手軟

年紀大左真係要飲少d糖

食糖係會老得快............
雖然我唔點飲甜野,但我食甜野

Mandy話自己就嚟三十歲可能會變魔法師
佢叫咗佢幾聲Mandy manchan加戚眉好挑逗好攻
傳送門12:27

今日開心到升天了...
聽唔明都睇曬40幾分鐘

我哋係時候要學教主乖孫咁養生先得

痴線...町死我喇
好想大叫

大家記住cap圖記得加密唔好流出

大家記得保護CL live
cap左圖一定要加密同埋唔好流出

唔好quote

唔會pin啦 pin嚟冇意思

我指唔好quote位絲打

ok

I will be witch
笑到痴線

識到個mandy咁鳩嘅friend真係好正

收工搵返佢幾分幾秒提過香港先

Mandy本身英文都係唔勁？
我以為佢英文都係native

1991年1月25日出生於美國新澤西州，1歲時搬至東京都品川區，所以不會說英語。
from wiki

Mandy好似由細係日本住所以都係唔識英文

Gene

有罵戰咩

好似有
我自己係5區都見到有殘體留中國台灣省

係
但聽到佢講多次香港兩個字都夠

好似見到有個台灣人問中國人能看BL嗎

駁唔刀

有

話mandy 係i dont like everyday さん

仆街笑左出黎

原來

sanrio真係有個character叫hello mandy唔怪得頭先個live咁樣講

蘋果記者多謝你 可摸耳做多次專訪
入去click多幾次先

我愛你蘋果記者巴/絲

劇團nobu

Nobu

應該搵咗好耐之後終於搵到呢個emoji

蘋果記者你再唔訪問佢佢就以為香港=大陸

劇團Nobu

町田實以為香港同台灣都叫佢马老师

前男友狂傻更更咁媾女好冧

其實第一張係咪想叫mandy唔好講鹹濕野

有冇文筆好既巴絲可以draft份email叫蘋果做野

+1，危機感作祟我都好怕佢當中國同香港一樣。希望有大佬成全。

我都諗緊係叫佢唔好亂講嘢定係繼續吹咁樣

勁啊！！！！！

mandy

今日咁快就30頁 下個post係唔係要改新劇預熱

頭先ig 同 cl live文字翻譯

高清町町很好町

>>> 關於櫻桃魔法，他很開心櫻桃魔法得獎，接下來會有非常棒的消息要跟大家說，但因為官方尚未公佈消息，所以他也無法透露具體內容，請大家期待消息公佈。

有片

跪求蘋果記者賜個專訪

可能要大家去inbox蘋果facebook,集氣希望蘋果日報能跟町田做一個專訪。

赤楚玩朱古力

出現啦

hmvod好似傾緊入教主新戲

嘩,內部消息?

line gp有姨母inbox佢地問 佢地有覆嘛

竟然有金莎
乜日本人都中意咩

見到金莎真係忍唔住笑左

姨母手腳太快
既然我都課左半年hmv入到就好啦

CLS
入去睇結果搞到人哋網站都down埋

真係好夢幻

依啲網十世都冇乜人去
一多少少人去就down

你有道理

好識營業

下月出嗰本官方雜誌有周評

幾十年都唔發市

要等3月號

今次我又要夾

＋1 今次想夾份呀

銀包已經準備好

終於深潛咁耐唔知做緊咩

戚眉果下好撚心動啊

終於出現啦佢再唔出現IG followers再跌多3K架啦

隻眼大到同美櫻有得揮

町田最寵愛的劇團kanta

岩岩都見到
Kanta果然係乖寶寶呀

Akira 大佬

仲讚佢手指靚

有冇睇台灣姨母幫左町田隻手長24cm個張相我笑到仆街
隻手真係好大，我先得14cm.......

絲打你唔提差啲睇唔到

多謝提供靈感

安慰，感謝之情，係雙向的事

我都搵左搵

有咁難睇咩

擺落下個po頭

24？？？
咁咪仲長過我腳掌

個feel似到我第一眼真係覺得係跟住町田黎畫 町田真係擁有漫畫入面先有既樣同身材比例aka漫撕男

屌我隻腳24cm 岩岩情不自禁大概比劃大約size

頭先check自己對手都係得18 cm
24cm真係大手

我都要夾！！！

相呢

我記得佢好似冇提到地方（應該係驚又觸及地區敏感問題

隻手掌仲長過我腳掌

唔係喎
我腳都係24
度咗下都係想像唔到俾咁大隻手包住係咩感覺

好大

24cm! 由邊度開始度到邊？手腕度到中指指甲位？就咁聽落好似巨人咁好唔合比例，偏偏佢對手就係靚到暈 日本女仔鞋碼24cm對返係成38號，咁咪有女仔腳掌咁長
好想知點度等我又度下，有無link

見你地係咁講隻腳搞到我即刻search自己鞋碼姐係幾長
結論係教主隻手真係好大，好想做蘿莉俾佢拖下

碌落去就睇到了，sorry自膠
真係好大

爸爸

我都想試下俾咁大隻手拖住係咩感覺

我隻腳就係差唔多25cm 即刻將自己隻手掌拍落去睇吓差幾多 成個傻仔咁

同你一樣想像緊好似自己隻腳咁大嘅手會係點

諗起琴日睇傳奇王子個花絮入面，Mandy話好想俾女主角用隻腳踩佢塊面 町田叫佢唔好亂講野 跟Mandy叫町田唔好扮，快d講「想變成暖爐」(女主角將對腳擺係暖爐前面

秋山さん都有呀
好似個仔考到間好學校 成家人要周圍報喜咁 係團愛

點得知本書長21cm個基數都未必岩

25cm加一
好想試下喺冬天既時候，比町田用佢隻大手包住我隻腳幫我暖腳，又好想佢單膝跪喺我面前用隻大手托起我隻腳幫我著鞋啊

可能defualt咗係A4紙？

Default

本野似係得a5/b5 size咋喎

咁又真係唔知喎

上面張圖應該係錯
拎大家都有嘅寫真出嚟度會準啲

平時啲劇本唔似係a4 size
圖片支援

咩wo，我不嬲都好純情嫁啦

痴線教主隻手有冇可能咁大
我腳都係23.5😂😂😂
大過隻腳好難想像

我都係 再望下自己手臂，邊有可能？

減2cm正常好多

我唔要多，只求釋放300小時花絮

あ〜いたいた
do...dozo

好叻阿 絲打！！！

唔好拉連登落水得唔得 陣間又比記者cap圖砌新聞
覺得成封內容有啲chur 唔係好想比人誤會呢到個個都咁chur

我175啱啱度手腕到中指頭都21，教主唔止啦

佢聽到自己係町田教既教主應該會紅都面哂

如果有教主咁嘅爸爸，我一定唔結婚一直陪住爸爸

最怕佢哋繼續上嚟抄post 得個吉
唔好炸啦 唔想嚇親人覺得呢到chur

其實會唔會佢地都想搵不過唔夠牙力/無覆

其實係
如果呢個市場佢哋都唔care
唔駛百忙之中抽空應酬

我希望封信蘋果記者已經睇到

成唔成功都好
最少傳遞咗個意願出去
人地唔show我地個心會舒服d
至少有做過野

其實町田教都是我地玩下膠啫（唔通蘋果記者真係以為我地信耶穌咁款咩）

追番po，同意唔落町田教，嚇親人啦會自己鳩講開心下就ok
不過話說好似封信都出左啦，係咪無用呢個Term

封信都是template而已，如果大家不喜歡這個稱呼的話，改掉也無妨，原作者也說可以自由加減內容，去表示誠意。

美女與男子嘅田所晉也（Hello hellomy love原唱）都有留言祝町田初主演

「希望你能像向坂遼一樣展翅飛翔，成為我無法實現的Star」

好感動好warm....睇到想喊...
町田人緣真係好好

睇返佢以前d tweet都係狂讚町田
真係好感動

嗚嗚佢以前一定又認真又有禮貌好得人鍾意
He deserves
Btw原來一路有update個角色twitter咁搞笑

佢真係太好喇

哇原來有keep住update
係活生生既向坂遼啊

android不嬲都有得分上下開唔同app架
我s8之前特登更翻d更新，依家㩒左下角睇翻開過d咩app，㩒app個icon仲有得簡彈出式視窗
啱啱試咗一樣可以一路有個小視窗睇live一路轆連登

不過cap圖都係話因為安全性政策無得cap

依家可以簡彈出式，cut少好多

[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 /演員相關討論 40

開定先

これ以上好きにさせて、どうしようっていうだよ

arashi

似係啦
原來我只係android 9添

咁同叫人學拉丁文個性質差唔多

見新po 已經開咗 我過嚟推爆呢個po

個天都叫我專心睇full screen教主

嵐

先974咁快要推爆

又再1日爆po

見新po 已經開咗同埋d巴絲已經過緊去
緊係要快啲推爆佢

幫緊你幫緊你

潛力圖